［求救］好撚大個肚腩

明明個身唔算肥 正常身型
但係個肚腩大到仆街
有冇咩方法可以減肚腩

PISH

我又係

sit up加仰臥舉腿，每日兩種各做50下，連續做兩個月以上（可以由20下開始然後每星期做多5至10下慢慢適應）
利申：非健身撚

戒糖

做帶氧運動

hiit 燒脂最快

食雪凍左既飯

唉，巴打我都係呀

留名學野

睇醫生係咪有左

做多d運動就自然瘦到

唔食野兩日即減 淨係飲水

做sit up, 做3~5 set, 每set 20, 做兩日抖一日，做一兩個月

D內臟太撚肥

留名

影嚟睇吓有幾大

做多愛啦

上面話sit up 果d 一係戇鳩
一係玩鳩樓主

話做 situp 減到肚腩果D 真係 9up 當秘笈 resistance training 會練到你個肚實淨但唔會有效減到。

飲食要少糖少澱粉質低油鹽, 同唔好飲太多凍野。

運動試下每日做 burpees + mountain climbers + plank , 頭一個禮拜 burpees + climbers 各8下一set, 做完三set plank 3 分鐘, 每個禮拜加2 set & 加一分鐘 (自己google 一下點做)

想跑步同刺激D可以加插跑步, 純為減肥唔係練氣既話唔好慢跑跑長途, 搵個無乜人可以來回跑既地方, 150 米衝刺, 抖5-10秒回頭跑, 一開始跑3個來回, 兩星期加1個。

記得熱身事前事後拉筋, 真係 feel 到唔得唔好夾硬黎。

利申: 努力減緊

好想要肚腩

mark底先

有肚腩真男人 使咩減